[幫推] Post左警你老母老屈視阻人士用既白手杖上reddit

幫手推推

推
最好有埋圖

打漏左屈做攻擊性武器

無呀，連香港英文媒體都無coverage。 頂住先